幾時會有hkjc pay?

作為一個regular嘅賭仔, 基本上真係冇乜幾可會去馬會撳錢 (冇連銀行戶口嘅客更唔會過返錢去銀行)

咁不如馬會整返個hkjc pay等人可以零售消費啦!!

你以為佢係咩黎